突發 陶傑直播怒屌某登會員侮辱空姐！！！

某登仔侮辱空姐比19抽擊

厲害的戇鳩仔

陶傑也是連登仔

老老豆豆分化個堆真係PR黎
就算堆空姐空少係仆街港汕
只要忠於香港民族都應該支持佢地
唔通遲D要見到成機支那豬先安樂咩

陶傑好波。

連登今次真係柒遍全港
好多kol都因呢件事屌連登

又變番以前個網絡垃圾崗

全力支持空姐空少機師

調轉不嬲有PR,係嗰排空前團結先比人屌走曬

全力支持空姐空少機師手足 分化撚死開

yes

上年喺空前團結 唔再講港女乜乜乜

而家班想煽動老年鬥少年 男鬥女 嘅 pr 全面回歸

我唔會再笑空姐 上年落場無數港女比我勇敢百倍

屌得好

2019 年前嘅高/連登咪又係咁
所有女人都係雞
空姐就係空中侍應+私家雞

飛雞得到GPhone 19加特後，連登平台180度轉晒風向， 闖禍連登仔全部宿返晒入老母個西度了。。

以前網絡青山個年代留底

兒登仔一向反社會

屌左啲咩
想知下

邊有咁少PR

中共知道連登係全香港，甚至全世界，最active反共forum

唔搞你搞邊個

根本就係

19之前比高登撚過一鑊,懷恨在心

G

一隻手拍唔響
堆言論來來去去都係飛雞幾錢q 連放負互屌罵戰都不如
你咪又試下開個護士幾錢q 睇下有無人推
仲覺得關pr事?

然後就會話你口德村村民

今次我贊成推比分化L
不過大家真係唔好咁咸濕啦

連登好多人才
但係都好多垃圾搞衰曬

未幾好
連登本來就係咁 （好似係）

係上年忽然大家用咗呢度去傾抗爭之嘛

而家打回原形唔係錯

無可否認有PR既
但有幾個USER我認得個ID 佢地19年之前已經係笑緊飛雞

只要睇下咩人開POST
分析下咩人推POST
港共果班人由始至終都係用好少人就搞到互打互不信任
當然破解方式就係目標要共同

所有唔岩聽既都係五毛/pr黎架啦 第一日上連登？

才子好波

好波

佢有冇開名

想睇有冇link?

利申支持空姐空少手足

抵屌

P咩R呀
連登不嬲低質架喇 認左佢啦
有時就空姐手足 冇事就雞 新界天水圍 沙田果d有事就話人黃 新首都 冇事就話人低等地區

辱罵 恥笑 低質 負能量 怨天尤人呢d通通都係連登仔本性黎 只係你地唔記得左咁耐

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

【#Patreon隨緣家書✈️】從新聞得知，國泰大裁員近6000人，港龍更完全「暫停」營業，欲哭無淚。

雖然這些年來不時批評因航，雖然明知道它的管理「不善」，雖然對過去一年它無底線解僱參與運動的員工感到憤怒，但始終對CX，依然有一份難以名狀的感情。

就像香港雖然已經面目全非，而且永不可能重現，但這份感情，是終身的。

這間僅有的英資「香港人的航空公司」，因為對大陸市場構成結構性依賴，而失去自身靈魂，犧牲了一些高層、無數基層，也依然挽救不了。以為經濟止血了，得到「國家」注資，想不到到頭來一場疫情，還是藥石無靈。

這一個大悲劇，彷彿縮影了整個香港的悲劇。

最欷歔的是，雖然國泰品牌已經找不回昔日感覺，但那些親切感，卻又依然殘存。在國泰航班遇到的空姐、空少，總會表達到香港人的默契和善意，就是到了現在的白色恐怖時代，也就是幾個月前，他們在機上認到我，對我笑說「已經什麼都不敢說」，還是會遞上多一個杯麵，作為香港人的暗號......

⏺ 全文見Patreon

各位空姐空少唔好灰
沈旭暉都有送暖

願聞其詳

飛雞🐔變走地雞，都係雞嚟。

搞臭連登個名
等人唔敢再係朋友面前上連登
你知呢D野好講習慣
久而久之 你係朋友面前無上得耐
自然唔上既習慣
之後就會真係唔上
到時無人上連登
咪可以香討式進軍連登, 好似而家高登咁
無哂正常人, 藍絲當道
變左藍絲論壇

又瀨pr
咁當年笑過全部女人都係雞嗰啲都應該係鬼ac

感冒童？

不嬲兩燈都係咁㗎啦 成班好似第一日上咁
好心你唔好咁痴線啦 係又pr唔係又pr

仲未計波台班社會垃圾

無錯，所有衰野都係PR做，連登仔只係軟弱無辜的小孩

差唔多啦，你好易分到

又開始吹奏支那妹
個個PO都法官大人
咁都算
係一定要踩港女
同埋港女一定係雞

一個公開既forum咁撚多人
點解一小撮人講既野會代表成個連登？
咁藍絲做濕鳩野又入晒所有香港人數？

其實連登不嬲都係笑人做雞/飛雞.
不過反送中之後. 就嚴重10倍都唔止.
一向有班分化撚. 喺道帶風向. 但總有某D 戇居居黃絲又跟住一齊屌.

佢請pr 唔代表pr係做緊依樣野

之前分化空姐post侮辱空姐嘅五毛會員同我block 嗮佢
引蛇出洞仲想做隱性五毛？

最鐘意標籤人係咩黨

係出面嘅世界太虛偽姐

其實痴線佬總有一個喺左近

支持樓豬

根本就係,一堆pr諗住醜化連登仔
屌你老母有isp email開到連登8成以上都係大專學歴或者中產階級,呢班人道德會低得去邊啊?剩低個班人渣ac日日講仆街嘢明眼人一睇就知係pr啦
所以嗰班臭閪我見一個block一個

連登adm要負責啦,放晒d五毛pr入嚟整臭哂連登仔個名
屌你老母我上年都仲好自豪同人講我有連登ac幫到抗爭手足收下風

你班屈毛黨我都見一個block一個

連登仔一定係道德高尚正義的一群
口臭仆街話女人係雞果D全部係PR 五毛
同撞車男人一定係好爸爸一樣

鬧空姐果班全部都係Pr
咁都入連登仔數

其實論壇本來就百花齊放，乜撚都有人講
無需放大嚟睇，除非幾百個post 都係咁

有冇重溫
（尾15分鐘先入）

是旦啦
連登係公海
唔駛有任何遐想

唔好賴哂PR啦
PR一定有，但好多兒登仔真心仇女仇上腦，好樂意跟PR個風向去玩
未有PR前，已經有依班涼薄撚

果班涼薄撚都係PR

唔好乜都話人分化
事實呢個forum不嬲係咁

唔通呢幅圖今日先整出嚟咩

佢哋有做副業 做性工作者
其實都可以係手足 冇衝突
侮辱性工作者？
陶傑腦殘玩歧視
點解性工作者係叫侮辱？

你而家明點解會有以下on99新聞出現

因為有班傻仔，有五毛PR帶風向佢就信

工程師不滿女友參加Ocamp,30刀插死女友後跳車

又pr？
連登一向冇口德 社運之前就已經成日講係雞係公廁 因為社運連登先團結番少少 依家團火冇左咪還原基本步囉
依家嘅感覺就好似6月前嘅連登咁 好冇人性

愈屌愈開心

兒登仔大戰飛雞

同埋不嬲好多假膠同五毛

淨係波台都夠垃圾啦

唱首 雞全部都係雞

應該ban晒所有正評侮辱空姐post果班PR

百花條老尾咩
係咪瘋狂開post叫人撐中共都得呀

啱呀

唔係PR都係小朋友
根本一早應該ban哂唔夠18歲嗰班

佢哋有做副業 做性工作者
其實都可以係手足 冇衝突
侮辱性工作者？
點解性工作者同雞係叫侮辱？
手足亦有做副業做飛雞大有人在
係啲人歧視

成班玩膠師都ON99
人地出糧帶風向, 佢地做義軍幫人
仲因為多左人注意(負皮)而沾沾自喜

佢憑咩笑人

其實話空姐係飛雞都好耐歷史
點解今次咁大迴響
如果話佢地曾經出過力
咁點解可能有人叫韓國人做韓狗

陶傑最出名唔係抽港女水既咩

第一日上連登咩
不嬲有班人專搵野屌 屌到過晒火位
跟住就有另一班人係度兒登仔乜兒登仔物 屌到連登一文不值
岩岩上連登既人就會減少熱度 加入玩膠 仇世

唔通呢張圖入面班人係為左出黎叫女人係G係公廁而MEETING咩
你咁一竹鳩打一船人同D連登仔叫空姐做飛雞有咩分別

又晒左個account la

成個連登都係空雞空雞post 都痴撚線

講緊隨時你身邊個空姐fd係前線⋯⋯屌你老味假膠真膠連登仔

你估五毛想令社會分裂斷層係19年先發生嘅事？五毛唔係一朝一夕嘅事嚟，呢種反社會風氣好大機會係PR咁耐以嚟嘅成果，當時冇太大共通政治議題講咪喺社會民生入手用網絡降頭分化社會囉，男鬥女、後生鬥老人、肉食鬥動物保護團體......等你地對香港社會心灰意冷
以下呢篇文證明喺18年就已經有巴打發現風氣有問題

香港冇救，做任何嘢都係on9，港女係雞，港男係毒，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，港獨冇可能，要返工不了，快啲移民，香港冇救

成日話上連登勿認真，上網同現實分開所以幾冇底線都得
但根本網絡係會影響現實，唔係話你熜左電腦就冇事 特別愈黎愈多價值觀未定型既中學雞上黎，好易被洗腦，變埋典型連登垃圾

才子咁緊貼連登

你老母就哂咗粒卵
你都係返你老母個閪瞓啦柒頭

邊度睇番陶傑直播?

呢個係事實 做錯唔怕比人屌

史稱 連登公關災難

個單真係，『吾不育觀之已』

Quit連登囉
又要睇又要屌

好簡單姐而家連登咩人都有，所以咩聲音都有

舊登年代都係咁㗎啦

我趁機會係個啲Post block左啲講得太過份嘅人

我都想知有咩衝突

話空姐係雞呢個說法好耐啦 都唔係分化撚搞出黎
所有飛雞留言一面倒正皮
一班呢世都無女埋身既毒撚踩低人話人係雞 捐返入老母個閪度啦

真係最怕係D未成熟既中學雞上連登上得多
俾某D連登仔既垃圾價值觀影響到

出現了

喺連登仔眼中咩女人都係雞

唔啱聽就ban9人
仲勁過香討/uwants/babycondom

侮辱篤灰空姐有乜問題，恥笑佢哋係condom有乜問題

應該公投處死埋佢地

你呢句反諷唔會有用

已經大把啦
郁d就話女人係雞，去下ocamp又係雞
真係不敢想像

其實以前呢d侮辱女性既po只會更一面倒
多左班年紀大d既會員先咁多人幫空姐口

「上XX勿認真」講好聽少少就係免責條款嚟
講難聽少少即係又要講就唔想承擔個責任
恃住上網用不記名嘅方式留言冇人知你係邊個就濫用呢啲所謂嘅言論自由
結果搞到成個社會嘅風氣都係咁低俗咁墮落，思想完全冇進步嘅空間

就好似班後生仔鐘意睇抖陰講強國流行語咁
一個講第二個又跟住講，講吓講吓成個群體都一齊講
唔止冇營養冇意義仲要搞到自己同自己嘅群體都不倫不類

我由舊登年代開始已經屌緊「上XX勿認真」呢塊濕鳩嘅免死金牌
舊登嘅會員數多過連登，但係受眾有限，唔似連登咁用戶真係遍佈所有職業同年齡層
我唔係話想做正經撚，唔畀其他人做假膠或者鳩嗡
而係身為一個合格嘅成年人，你會知咩時候應該認真，同埋咩時候應該鳩嗡，更甚，你會知道你講咩做乜可以為自己同個群體帶來進步

唔岩聽就被屈毛你又被屈得開心人地咪成全你，之後又要呻

分化撚不嬲好識把握機會
上一排就會慣

19

其實連登不嬲係咁 成班上網鳩噏 噏完就算 根本冇人當真 而家講少少嘢一係就五毛再唔係就pr

直接送中槍斃

建議連仔加個口德系統/選版主，我可以幫手

保證到時得返大家想聽/睇嘅野一片和諧

可能自社運之後多左女仔上連登
我身邊既朋友都係自社運先開始睇
你諗下以前身邊邊有咁多女仔睇高登

如果選版主請投我一票，保證連登乾淨過微博

我屌你老母都仲得
哩到係討論區
哩到我話你老母係雞都仲得
世界上所有討論區都係咁
唔鐘意可以quit

淨係識二元論嘅文盲返去重讀小學啦
我話埋你老母係雞你老竇係狗，最後生咗你呢隻人唔似人狗唔似狗嘅生物出嚟遺害環境都得
但係對我嚟講冇乜意思

討論區係咁 西方國家都一樣

係，事實上連登就係步向緊以低俗墮落自豪，好似d強國人咁，明明有d野係影響好大既問題都諗住以玩笑蓋過就算，根本唔會認真思考
mean唔係唔得，但是非黑白要分清楚
好似寵物台個倉鼠斷手post，大佬自己寵物黎，養果刻就要負責任，但一堆連登仔衝出黎叫樓主買過隻反正倉鼠十蚊隻是但求其算……反正講動物、女權呢類唔會燒到連登仔埋身既野唔關自己事既野就有咁自私同涼薄就有咁自私涼薄，然後加句「上連登勿認真」想標榜返自己現實係個好人
唔知舊登個sab15係咪巴/絲打，係聰明笨伯頭像

1. 「話你賣隻蛋臭，你就話對面舖隻蛋仲臭」理論，真係駁都廢撚事
2. 我上咗Reddit好多年John咗幾廿個subs都冇乜見過有你講嘅情況，每個subs都有相關嘅版規要守，唔介意講吓你去開咩/r/順手cap幾張圖出嚟，Thanks

佢應該去開4chain

應該引入審查制度

我好撚介意呀
餵埋你食飯好唔好？
返去揾老母飲奶啦
自己想知自己揾 手撚殘咗？

一直都係

#336429

有冇link
搵唔到

陶傑係邊直播？

有個email登記, 乜人都係連登仔
好似香討咁, 7成IP都係來自大陸
如果連登有真係超過一半活躍ac係PR五毛, 有幾出奇?

呢個只不過係浸淫高登文化多年嘅結果
明明高登當年個個都雞前雞後仲改埋歌超過一百萬人睇過讚過吹奏過
連登仔有樣學樣又係佢哋錯咩
都係高登唔好
高登文化正垃圾

外面成堆空姐Post 啦

好多人總係會無視自己嘅說話帶畀其他人嘅影響
冇乜人有意識到你講嘅嘢係represent緊你自己，represent緊你嘅價值觀，甚至係represent緊你成個族群
思想會流動，就正如言語都會流動，人就係互相影響嘅生物

我以前都好鐘意做假膠貼Ban圖屌晒所有人老母，但係我會識分咩時候咁做，咩時候唔咁樣做，就好似你現實做人一樣，你會劃條線畀自己

以前舊登都出咗名低俗，但係初代學生唔多，成年人又有獨立思考，真正做到笑完就算，唔會將件事帶去其他地方（直到起底年代為止）
連登就唔同，好似宗教直頭入撚咗血咁款，有時出街都聽到啲人傾偈會講女人係雞嗰啲濕鳩嘢，聽到都反胃

聰明笨伯就係我

有好多你覺得好知名嘅五毛牙連都無 bam 到
有好少部份 bam 咗嘅都係咁啱衰洗板或者開分身 ac 而 bam
根本唔會話因為撐中共而 bam

唔需要中共維尼知，維穩系統

應該狗衝檢舉哂呢啲改歌
此風不可長
道德敗壞
搞到我哋有啲心智仲未成熟嘅連登仔有樣學樣

d 人咁亂講野法 ，遲早會咁
做事當然有後果

屌你老母先

✓✓

哦，Anything else？

即係抗爭完結特徵 回復本我

當初連登仔仲話要繼承高登文化
而家知衰未
後悔未呀

唔扮嘢
做自己

咁唔鍾意咪唔好上
上住屌

支持兒燈學大陸搞個口德碼
全部低分直接禁言

其實係
香港"和平"個陣嘅高登都已經有PR做野
對家一直都用各種無謂野分化香港人
令到我地focus喺d戇鳩二元對立野到

唔阻你飲奶

啱呀
Quit囉
班友真係覺得自己大撚晒

選我做版主！
我會以偉大嘅微博做藍本
打做一個絕對乾淨嘅連登

口號都諗埋
「連登，香港最高尚嘅論壇，給厚德村居民一個安樂窩」

明明成堆弱智狗公見到飛雞就護航又出千字文又剩本來就我有我飛雞你有你做狗公
係要搞到件事好似好大咁黎拎光環
跟住又屈毛
睇護航po d正負皮數都知兒燈狗公論壇黎
有邊次唔係打稻草人黎打飛機

要拍片道歉

真係選版主記得投我一票
隔離紀律部隊宿舍死人個po千幾個正評唔好諗主走得甩呀

啲撚樣係抵屌

連登個名本來就係臭
係抗爭嗰排好少少

連登係因為一班高登仔無第三方 APP 用
日日喺高登洗板又不斷推舉連尼住寫新壇
臨急臨忙起出嚟
你點可能會旨意到入嚟嘅會係「正常人」

真心係歧視 仇視 獨裁過共產黨
唔夠黃又屌
有錢過又屌
講野又派膠吹到大哂
窮同慘就俾人笑
真心離哂大譜

真係好on9
咪我有我叫飛雞
你有你上兒燈
係要搞大件事
根本靜靜地過兩日好快又轉話題
班狗公係要射唔切精咁出黎幫有閪個班護航
香港人對呢d無聊野就爭餐死
721 831個d都無咁多道德撚走出黎

郊登最正常
但無人上
現實就係咁

畀埋個網你你都唔會上
個個嫌少人嫌呢樣嗰樣
最尾一樣都係返返嚟連登邊屌邊上

傻閪 話空姐係飛雞都講左十幾年啦
由高登講到而家先黎屌
講下笑都唔撚得
叫埋日本d av廠唔好拍空姐題材啦

如果連仔咁仆街搞鳩 D飛雞 post,我返高登算,仲衰過阿早

雞同鴨講

g phone都係賣港

係呀，但大部分人都拎住「勿認真」當免死金牌點離譜同散播垃圾言論都得，如果有人受影響/唔好受/聽左佢地點賴野，就係人地弱者/蠢/抵死
唔係話上網要戴假面具，但究竟佢地自己講既野例如「女人都係雞」「唔係食素唔可以反虐待動物」之類，係真係過腦定係人講佢地講，真係諗清楚有一定了解先發言定係9up完屌人老母再死撐……反正後者呢種人係連登真係愈黎愈多(舊登都唔少既其實)，成個壇討論風氣愈差亦愈黎愈低質；奈何連登又比舊登更多唔同年齡職業層既人上，講真以前中學雞邊度咁易班到個acc返黎，依家連登幾乎人人有上，真係大把心智未成熟係正經post度9up再互相圍爐影響。

現實真係聽唔少「佢？雞黎既姐」言論

原來就係你舊知名會員

飛機雞飛機雞係要叫呀 吹撚賬呀

岩喎，其實人地失業就做雞？你你失業就做鴨？仲要突然間成堆呢啲po，都唔知咩事

全香港，甚至全世界，最active反共forum

屌你老母笑撚死我

有得必有失

呢d野就狗公上身千字文護航
簽個聯署就哂時間不了
香港人抵撚死

打好多字
簽個聯署？不了

啲口吻好似陳雲
係咪侵侵都有連登acc?

簡單講，上網講嘢對佢哋嚟講就好似打飛機咁，嗰一下爽完就算，唔想有手尾跟，亦即係話當上網係佢隻私人飛機杯

隔離Post都有人講咗言論自由係基於尊重，呢一點無論舊登連年用咗咁多年都係理解唔到，甚而當呢個概念係妖魔鬼怪，一見到就罵柒你係左膠道德撚，咁佢本人就唔需要嘥心機深究其中嘅意義

有人話呢種言論自由可以令佢哋做返自己，先唔講佢哋所謂挑戰道德嘅方法就係要其他人遵從自己嘅道德（同將道德推倒重來係兩回事，唔好搞錯）我想講到底幾無賴嘅人先唔會諗去進步？甚至係阻止其他人去進步？

點解連我自己都唔知我曾經係知名會員

會唔會係高登？

幫佢哋搵咩藉口呀 邊有咁多PR 男女分化囉冇咩所謂

因住話返你係pr

終於比人起底追擊
連登成就解鎖

其實高登膠登連登本來就係毒撚上居多
唔知幾時開始會有歧視毒撚嘅風氣出現

睇護航po正負皮數就知而定狗公說德撚mk 佔多數

雞都有愛國嘅
點解要覺得話人係雞就係侮辱人？

大佬你咩時區啊
呢度夜晚凌晨wo

而家 or 而定
道德 or 說德

唔洗急
慢慢打

連登仔仇女 我哋咪仇仔囉 唔緊要好公平 睇吓邊個想屌邊個

發現一早block 左條友

毒撚俾呢班人影衰晒

幾條弱智開PO 貶低空姐就代表哂成個連登 才子？你老母就才子仲有嗰班弱智KOL
有冇睇屌鳩話人係雞嘅PO㗎？

19 唔係樣樣野都啱
當年佢都吹到藍屍林作上天

連登真係好撚多低質垃圾會員

每一日連登都有呢啲低質垃圾post
入面討論嗰啲全部都係價值觀扭曲晒嘅撚樣

你立亂話人PR先係分化
不嬲連登出晒名但凡女人都話佢係雞

小學，初中學生太多

關咩事
係多左 港女 mk 狗公 ，咁我地毒撚咪變返少數俾人屌
今晚開始 毒撚最後淨土 都無埋 加速消滅了

一齊返老人院高登啦,阿早無連囝咁閪掛

支持航空手足

呢班根本五毛分化撚 陶生仲要中計

賓賓呢

我地就高登轉過嚟
當係高登咁玩
班仆街抗爭撚就入嚟當抗爭基地
仲開口埋口話呢度點垃圾
佢老母 好似逼佢地上咁

冇反送中之前
不嬲都係成班兒燈仔攻擊空姐空少
𠵱家只係去返以前嘅兒燈

老共要搞你 日日ddos啦
PR

Fuck off la 又係呢個論調
依家未完嫁叫大家收下把口啦
大個仔啦

班含家產唔知兩登文化就係咁

所以大家一齊block左班on9佢
等佢地唔好以為on9當有趣

所謂屌連登咪即係打稻草人

明明連登係一個平台，有唔同人唔同意見

幾時屌下fb?屌下Twitter ？

唔知以為連尼住話空姐係雞

唔識就咪衝出黎柒啦

忽然政治嘅係你
唔係連登

屌得啱
屌得好

人哋話你雞
你自己唔係咪得
唔通泛民打手話你屌泛民係五毛
你就真係變五毛？
又使唔使kol出嚟平反
連登屈毛成風 幫泛民洗地唔健康

道德撚好似執到寶
個個見政治正確又抽撚埋一份
一日咁Q多post唔見講
放大一兩個膠post
就話全部連登仔話空姐係空雞

on9仔咋話?
一條毒撚係連登話空姐係雞就可以引到咁多人屌9佢
個個正義撚都因為人地係網路上講一句就屌晒鬼咁
認真就輸了

退一百步，當空姐全部都係雞，有性服務咁又點
都唔知有乜討論價值，明碼實價有求先有供
不嬲呢啲野存在係世界上
再退多二百步，手足做雞又點，如果佢做雞都肯企出黎我更加respect
又話笑貧不笑娼
咪咁無聊啦，係都要用咁劣嘅方式攞attention

倉鼠斷手個post
有個話自己嗰隻之前醫咗$6000
係人聽見都嚇親
$6000醫兩年命
你癌症得返好短時間
醫生都叫你舒緩治療
唔好搞咁多嘢
係後尾有人話檢查咗先都係幾百
打石膏$1500唔使$6000

做道德撚好撚易 企啱位就得
但係咪一人夾幾十幾百
畀樓主幫倉鼠打石膏？
匿名討論區用網名嚟討論
本來講嘢就係比較mean同直接

但係佢唔知咩係感冒童

幾實邊幾個帶起
全部以後當5毛

陶傑同黃之峰咪on9仔囉

有返咁上下地位可以打國際線既人

竟然為左毒撚討論區某會員既post去發聲

唉 咁撚蠢

如果pr做緊嘢
pr係無立場的
邊邊多人嘈 就去邊邊騎牆
最緊要放大矛盾
即係而家就群起屌連登仔
講嘢正常 幫空姐平反
沒完沒了 先會繼續有得嘈

匡智會虐童 夠話社工係社畜
又有無道德撚出嚟話唔尊重社工？
有矛盾 有討論 就推得郁
就會引起大家關注
不過呢單嘢係咪想引起人關注？

其實係
d KOL入黎見到幾個post就一竹竿打一船人咁屌晒全部連登仔 其實都幾無謂
咪同空姐有幾個去做雞 就全部空姐都係雞
香港人根本一撚樣
痴線佬同攞道德高地既撚樣都係同一邏輯諗野

廢登

連燈不嬲都垃圾㗎啦

其實，廁紙包頭佬之前又食過幾多件？

根本係啦 定啲人已經唔記得晴報嗰類戇鳩報導
嗰啲咩世代之爭宅男剩女又係
係爭在香港種族太單一如果唔係就可以完美分化

人地一個人有十幾個ac，一team 人閒閒地十幾個，百幾個分身帶風向，仲話一隻手拍唔響靜係5 6 個ac 開post 狂留言都推到上熱門啦，一隻手拍唔響？拍交響樂都得呀

5 6 條友夾時間一齊推，一齊問價，轉proxy 轉ip，就唔關pr事嘅

個個post都總有堆人
單單打打 唔合理地肉緊
再唔係拋低一兩句就走

我地玩開呢種文化，打牙較之嘛，做乜鳩俾街外撚抽插認真你就輸了

成日話屈毛嗰班
以後講嘢唔好俾人當五毛咪得

咁簽左聯署係咪可以屌你老母

無啦啦一堆相同post出黎 都知咩料 借機又用呢招分化

香港97食屎食到而家tim
垃圾

連登仔今鑊真係好柒 理虧在先
你尊重人無人會尊重你

啱
P咩R 根本就係本質

幾時有侮辱啲雞

多左咁撚多人入連登，本咩質

P你老母R 高登到連登 笑飛雞 笑左十幾廿年啦

小朋友上年先識上網定點
聽過咩叫品葱未
唔好話世界啦
香港入面都唔算最反共啦
bk嗰堆移民中產就夠晒反啦，資產全部轉晒去外國
唔通你日日匿響度打飛機就叫反
食響香港住又響香港

本身就係大把人仇視空姐啦 關咩pr 事

根本話人飛雞個班係主流
某幾個飛雞post 話人係雞個班佔7-8成
仲好意思話係pr 屌佢老母當我第一日上黎咩
根本班撚樣既本質就係好惡劣
係現實呢班友永遠唔敢出聲
諗住係網上講野唔洗負責
以家個個屌你班撚樣都仲未知醜

成班小朋友真係當撚咗自己係軍師
以為真係靠自己用鍵盤打幾字就領導成場運動

回家了

其實主要都係因為篤航先前先篤完灰，篤佐成班黃絲走，好難令人相信依家果堆係藍絲做佐condom定真係黃絲，所以我最多唔出聲

呢班友仲要賤到唔撚認 仲想諉過於人
呢班友根本無真係黃既核心價值觀

屌你又用呢啲濕鳩免死金牌不嬲兩登都低俗兼咀賤

係今次抽著火水先仆街

以前最多咪一兩個膠post笑空姐
依幾日我估大大話話幾十個post笑緊同一樣嘢
PR公司做緊嘢

得 1000 個位畀你哋 block
就算課埋金畀牙連用 LIHKG+ 都係得 2000 個位
下下都 block 好快無位

以事論事啦屌你老母柒頭

咁係雞又怕咩人講做得呢行就預咗比講嫁啦

又係呢句 收皮啦
呢到屌空姐係雞個班咪又係拎個一兩張藍屍空姐既fb留言言同相去代表所有國泰空姐都係咁 辯撚完未呀屌？

香港有個閪真係大晒，做IT俾人年年笑做狗叫毒撚又唔見有咁多人撲出嚟做正義撚成班觀音兵

所以話你班賤撚根本唔值其他尊重民主自由既人同情
成班復社會人格 充滿歧視 仇恨 學乜撚野人講公義 普世價值？核唔核突 嘔唔嘔心？

我有屌過 但比班主流蓋過左
以家有知名人士出黎屌 個個味又虛偽返

同意 上面條撚樣正柒頭

連登仔=港男，成日乜9都踩自己友 冇品口臭當幽默 7到為男人之恥都仲以為自己好撚風趣 用返佢地啲口痰 正一死港男黎，男人全部都係臭撚係狗係雞蟲

block晒d開口埋口話人做雞果班社會賢達

PR 公司係做到野
加埋一班小學雞同唔用腦嘅
好容易帶到風向

意見唔同就pr

又關民主自由咩事我又無岐視同仇恨啲雞只係講返本身事實出嚟又比啲道德撚鬧我都好支持佢哋幫襯佢哋唔少嫁

林奠重金係外國請公關公司
我唔信佢唔比多小小錢買account請網路打手風向撚

個標準成日變好難跟

邊撚到係事實呀？你究竟知唔知咩叫事實？
有沒客觀小小既例子講下點解佢地係雞？
定係你對雞既定義闊撚過閪？

連登仔：陶傑係死左膠

劣幣驅逐良幣

分黃籃算唔算戇鳩二元對立？

拉

部分從事性工作的女性疑似穿著某航空公司制服 滿撚意未？ 即係雞

唔啱聽嘅玩膠嘅都賴曬PR
你以為連登真係好有價值個個爭住去搞

講撚左咁多年飛雞而家唔講得

可惡無我份，下次要加強語氣先得

搜尋下空姐 2個字
19年6月前既 post 空姐係雞根本係連登傳統黎

首先你講部分 你可唔可以量化究竟個數量係咪足以去證明大部份都係咁做？（唔好話絕大部份 有一成都當你贏啦）你咁介定大撚把行業都有雞啦 純粹因為會有制服 你容易介定到佢係邊班人咋ma CLS

而且著住空姐件衫就等於係空姐？大撚把友上淘寶訂件空姐衫返黎自high 新聞都唔止上過一次
空姐行頭咁撚窄 有人做雞比人影到仲唔撚揚到周圍都係咩

不過你班撚樣對雞既定對都好撚闊 食洋腸 搵有錢佬 食機師腸你地都一律當係雞架ma

所以我見到班友係到講咩公義 幫人維權就想嘔

人既本質邊有咁易變 唔好傻
同水人上前線個班一樣 當奶撚晒野 勇武要入臭格受既時候 呢班友又會消失晒

其實以前高登仔咪又係毒撚、宅男、廢青嘅代名詞，當時都唔會有人覺得自己有上高登好威。相反係唔會想人知道自己係高登仔，但咪又係好多人上高登係一個地方可以俾大家用匿名嘅方式圍爐，所以點都會有一眾巴絲喺度上。
連登我就唔知啦

幾撚時講大部分？ 我話部分
我係話著疑似航空公司制服 冇話空姐

如果社會有人咁諗 或者 有人對號入座
我控制唔到

其實連登/高登個朵不嬲都係咁上下架喎
啲朋友一係叫人唔好上咁多 一係就因為連登啲野夠鳩而上

點同呀，好多香港人眼中IT唔係專業
再加上IT人自己都叫自己IT狗啦係搞笑啫，但無侮辱成分
但話空姐係雞真係侮辱人哋囉

你係咪文盲唔撚識字？

連登咪一樣，有班人明顯有反社會人格障礙

收咗大量建議同1000+正評，正式向admin提出新系統「！」

你班狗屎垃圾一早力撐
扮乜撚野

他們只是小孩

口德-5分

關鍵詞：狗屎垃圾

餘額：95分

溫馨提示：尚有大量分數唔使驚繼續侮辱人，50分以下請注意言行，0分直接送中槍斃

咁咪幾好

變番少眾論壇

你地想傾抗爭可以另起爐灶

不嬲九成都係垃圾post

你真係唔知以前高登有幾撚多神人
咁當然廢青都有好撚多
不過再加埋傳媒既大力宣染
咪覺得上得高登全部都係廢青

IT要讀咁多書學咁多新嘢就唔係專業
空姐中學畢業就做得，啲工作內容重重復復日日如是反而係專業
收皮啦

好撚多波台狗帶風向

不如倒返轉啦
不如呢班友另起爐灶起個小眾論壇自己圍爐啦

根本就係
想玩死連登， 癈左呢個地方

弱撚智 我以家係同緊定義空姐係雞既人講
你衝出黎把撚咩 縮返入你老母個閪到啦 懶醒

話人係狗係畜生就係搞笑啫，無侮辱成分
話人係雞，起碼都仲係人類，就真係侮辱人地

反送中之前連登風氣仲衰過高登啦，開頭同高登一樣，有班假膠玩膠撚班真心膠，後尾演變到玩罵戰，熱門十個post有七個都係因為罵戰而上熱門乜撚野「即刻駁嘴」嗰啲閪嘢

成班兒登仔不知所謂，笑水炮車同藍絲就話姐，空少空姐機師邊度得罪你哋？當日航空界罷工講到咁好聽手足手足，依家熱門幾個post都恥笑佢哋

推到上哂熱門，賴左野就話PR
跪求有心巴打寫番個留言user list, 咪知係連仔定pr

雞都有愛國，不知幾尊重呢個職業

侮辱手足抵俾人屌啦

我知道當年高登仔有幾咁創意無限，亦有好多現實中好有料嘅人都上高登，我都好懷念高登音樂台同創意台嘅巴絲。但高登就係代表毒撚宅男，呢個觀念由開始到沒落都係無變過。

有時d道德標準好難跟
我作為厚德村村長有時都無所適從

你都on9高連登文化十幾年俾你班撚屌
反客為主

同中共喺新疆做既野有咩分別

乜柒都pr
以前既連登咪又係咁
現實做毒撚仲唔上網咀賤發泄下咩

咁你就咪撚回覆我
柒咗都要攞尾彩
收皮啦撚樣
空姐（部分）係雞
我屌你老母

之前睇新聞 有個空姐去選黨姐 淫到不得了

痴撚鳩線 係你quote鳩我先架懵撚

唔係兒登仔on9都冇咁易煽動到

口德-5分

關鍵詞：懵撚

餘額：95分

溫馨提示：仲有大量分數，唔使驚，繼續侮辱人

個個都屌?
咪由得佢地屌囉!

反正都係得把口

同埋,唔好將你所講的「個個」,代表全香港啦!

我屌佢啦 做空姐有幾撚專業呀？ 送餐洗廁所ja

支持空姐空少

一定可以度過呢一關

嗰幾個post根本社會失敗者集散地

這裡是中華人民共和國
中華人民共和國不允許所謂的民主自由、公義和普世價值
而你地依班所謂的其他尊重民主自由既人,並唔係香港人的主流
亦都唔好當所有人都支持你地所謂的公義、普世價值和民主自由

重有,我再講多一次,這裡是中華人民共和國
你地依班尊重民主自由既人,是否想被人告違反中華人民共和國國家安全法?

咪就係，中學雞DSE合格已經報得啦

你好醒

有個空姐開live爆料講通宵依家仲講緊

抵屌
就算做雞都係搵食, 唔撚駛咁樣侮辱人既

都幾合理
it冇人幫平反
空姐反而有
根本唔公平

其實點解你會覺得兩登個名係香？
兩登係一年前不嬲臭名，高登時代更甚，係真係唔會敢係朋友面前上架wor。。
只係依家多咗人上，d人覺得連登係聖地姐

所以話搞臭兩登個名真係得淡笑
個名不嬲都臭

部分毒撚AV上腦，成日話人係雞，我想講就算人地真係做雞都唔會折墮到比你班垃圾毒撚屌，人地單靠個樣同扮ABC一樣大把公司請，更何況有學識大有人在

連登仔隨風擺嘅能力仲勁過中立撚

連登仔:「呢個時代仲返咩工,大罷工啦, 比人炒抵死, 做HEN搵食又一條出路」

真係好撚低質 想轉場

五毛而家識得睇住連登仔d弱點黎打
例如今次空姐

成效可以大到瓦解之前果種團結風氣

成班開口埋口支那人
要光復上水將d蝗趕走
又去光復公園話娜娜係雞
跟手話連登仔係毒撚
再po m記聚會相笑柒連登仔社會失敗者
順手it狗你的資訊真的很有用啊
去埋正評紀律部隊宿舍有人墮樓個po

屌你老母有無道德/口德呀叫空姐「飛雞」

所有對國泰 港龍 職工 落井下石 估計大部份為低水平支那賤畜 五毛撚 大家要理性點 航空業去年罷工支持社運 很多是黃絲手足 在此慰問ㄧ衆航空業服務員

口德-50分

關鍵詞：支那賤畜

餘額：50分

溫馨提示：請注意自己言行，大家都是中國人，不用分那麼細

係囉，今日 d 飛雞 post 唔見晒，班友弱到真係唔好叫自己男人

agree

Rupert hogg有新工未？

鮑sir應該係
陶生就唔知

才子

學撚好啲中文先扮睇透啦pr

請問點樣侮辱空姐?

你呢啲仆街未真係打回原形咯

大陸人無良心 只會向不公義暴政 盲目附和 過去一年 不停惡毒詛咒香港同胞 對過去内地有天災人禍 香港人前赴後繼 籌款支援 送暖慰問 全部忘掉 太忘恩負義 所以 此後大陸再有災情 不會同情 更不會捐助支援 完

支持肥婆/變性人做空姐，明明大家都係人，點解佢地唔做得得瘦女做得？社會風氣好噁心人人平等

肥婆最多咪重幾十磅，半個行李都冇左啦

陶傑講連登唔該分清楚係味五毛先
開連登acc 唔使考核架

唔明點解陶傑呢啲虛偽L話做雞係侮辱空姐 呢條偽君子又係度裝模作樣扮道德L。

我好L尊重啲雞㗎，做雞係一門專門嘅行業，你估真係好似『中國人』淨係腿張開咁L cheap咩。

大陸一樣有手足，你一句支那賤畜對得住手足？

我作為口德村村長，扣你分就一定要架啦
講句對唔住知錯以後唔敢
幫你加返10分啦

笑死 你班反社會低質就低質啦 未有反送中之前你地已經屈空姐做雞啦
到呢家仲係到賴五毛pr搞分化

一少撮還一少撮

宜家連登留言既係好撚多濕鳩

Reddit 果d 都有唔少傻仔

但智障comment會被負皮爆

相反連登勁多仆街comment都勁多正皮

檢討下啦你地

支持飛行從業員，屌柒無良國泰！

分返清楚好無？

好明顯就係兒連仔媾唔到空姐就走去侮辱人

你放心 佢地唔會 因為佢地覺得永遠錯既都係人地

話空姐係雞既，全部block柒佢地。正仆街。

講真有d連登仔唔知係咪比人影響左 空姐就係雞依個概念 你又見唔到佢地做雞就唔好亂9咁講啦 叫雞都唔知夠唔夠膽叫就係到尻up
同埋係連登咁撚多pr出on9 post 睇個時真係要過濾下 諗下是咪真

咪on9啦
雞全部都係雞係16年先出黎嫁，00年代高登仲係興改圖iq題同起底炸，小朋友

我唔明： 話學生妹做雞就得，話空姐就唔得，咩原因？

要屌都係屌國泰先

韓狗，咪算好聽啦，係泡菜狗啊。

講到得「全部女人都係雞」先係高登文化

大把舊登文化都俾你地班cctai撚屌啦

連登係失敗者、毒撚聚腳地係常識吧
空姐一定係雞、唔讀書搵唔到錢一定係政府錯、人哋有錢就係靠父幹、買樓一定係樓奴

泡菜狗，it狗，毒撚只係開下玩笑

你話空姐係雞就係侮辱

根本就只係搶道德高地屌人者
空姐有出力抗爭就唔好叫人飛雞侮辱人
咁其他女性冇抗爭咩?大把前線女手足啦
要講就唔係剩係講空姐係全部女性啦
咪又係有post見人露少少就叫人雞

詹培忠。

口德-10分

關鍵詞：失敗者，毒撚

餘額：90分

溫馨提示：扣至0分直接送中槍斃，請謹慎言行

我現今代表全體連登仔，鄭重道歉

狗公護航po 全部多正皮叫主流
你講野肉酸過三萬隻

講凉薄，師兄去睇返蔡若蓮喪子嘅 post 啦。 唔見你話凉薄。

有無分化會員list
,比大家

支持香港 明白共黨邪惡的内地同胞 如有冒犯 抱歉 因為出於國內 對過去一年 香港同胞的惡毒批評 實在恒河沙數

選陶傑都唔撚選你啦。

乖加返你10分

餘額：60分

溫馨提示：知錯能改善莫大然，希望大家可以以替天行道2.0為榜樣，建設乾淨連登

無計，19才子以道德見稱，選輸佢無嘢好講啦

我只係個厚德村村長，仲有好長嘅路要行

空姐唔係攞嚟屌？攞嚟做咩？

蔡鍔與小鳳仙。

做住村委書記先啦，佢退休就到你上啦。

又block隻毅進畜

垃圾又睇。。。。。。咁你咪唔好睇囉

你咁講即係入晒連登仔數既人同個班屌空姐既人諗野係同一個邏輯

19才子得把口9up，做到100歲都唔使退休啦

剩係得一條？
認真咩

咁社會上一定會有班仆街
來來去去又咪個一千幾百

好多時班仆街晨早俾人block左
正常人連個title都見唔到又點入去負皮
而且重有啲見到標題都廢撚事入去
睇負皮數未必完全反映到持相反意見既人數
只係反映到關心度不足

有好多連登仔眼中所有女人都係雞，包括自己老母

政見 > 口德

唔係講全部人 只講主流意見
連續幾日都有一大堆post係到屌人飛雞
如果唔係小數 陶傑同Gfung 佢地都唔公開屌班連燈啦
我自己夠係連登仔 如果我係講全部人 唔通屌埋我自己呀？ 唔好辯解呢班係一小撮人而幫連登名聲開脫啦

主咩流你自己去睇下屌空姐多人定屌個班弱智仔多人？
多post就係主流既話，咁PR公司同波台班膠po撚就係主流啦

唔係要為連登名聲開脫，而係要指出邏輯有問題

Facebook有人開po就話「有網民」
咁點解連登開po就要話「連登仔」？點解唔話「有網民」？點解唔話「有連登會員」？
而要以偏概全話晒成個連登？

陶生怒屌連登仔~

政見 > 口德。 OK 嘅。
不過，咁就唔好扮左膠大愛屌鳩人啦。

啲口臭撚冇撚腦 俾pr帶晒風向都唔知

唔好玩啦 你第一日上黎？空姐係雞呢個理論係由高登開始已經一直存在 每次表態認同既人係佔大多數 你可以話無出聲又反對既人先係主流 咁同建制講既沉默大多數有乜撚野分別 個個都選擇對呢類言論視而不見 無份做幫凶？
你話以家多數人係屌班弱智仔 係呀 以家囉

開始有kol 名人出黎發聲屌時 發覺以家要幫連登仔保住道德高地咪又行出黎囉 仲屈係pr 五毛 虛鳩偽

兒登仔死性不改

利伸：分化撚

唯一良心言論
kol名人聲討又點 我又唔會少條毛
俾人block又點 我好撚驚呀 你地block完咪又係禁番開黎睇
如果到依家都未睇清楚連登本質 咁即管當我5毛
你地越嬲網上越有話題 我就越開心
空姐係雞

得個一千幾百就話大多數
我撚有屈班弱智仔係五毛係PR?
睇清楚我講乜先啦

保咩名聲我又唔係連狗關我撚事
由頭到尾都係講邏輯問題
講多次

Facebook有人開po就話「有網民」
咁點解連登開po就要話「連登仔」？點解唔話「有網民」？點解唔話「有連登會員」？
而要以偏概全話晒成個連登？

照你咁講 警察都唔應該全部歸類做黑警/狗啦
一樣有白警放料比老豆搵仔
唔出聲既人佔大多數呀 最多係速龍真係有打後生仔

以前既高登同連登一定有PR,無我輸乜都得

關我撚事，幫我屌陶傑

又一個on9仔

唔好玩啦白警俾人逼走同辭晒職啦
而家仲未走個啲都係助紂為虐同流合污

冇撚錯 咁易被人帶風向 出言晦辱之徒 該自我檢討

咁你覺得所謂搞亂檔嘅有幾多係連登仔 有幾多係PR

我好支持空姐

做雞

真心咁認為同pr兩者既accounts數量各佔幾多無人證明到,
但你話比我聽台灣同香港咁多年來中共都無派pr/五毛/網軍搞事,我打撚死都唔信,無既話我輸乜都得

我同PR五毛小粉紅意見不嬲都唔同
我鍾意食飯你地鍾意食屎

咁有一個PR你都贏
而連登仔仍然一有唔願面對嘅嘢就賴曬PR
點都唔肯認自己啲臭屎

只係得一個PR account我輸乜都得

我quote 你咪發表咗我嘅意見 有乜問題
你quote我跟住屈鳩我 扭曲意思 又唔識字咁撚款
唔好衝出嚟柒
仲撐？

你唔係同我講但quote我
同我之前有冇quote 你冇關係
你好柒呀

飛雞唔可以係手足？你而加分化歧視性工作者？瞓撚醒未？

小學雞係無論點純人身攻擊

考古師係時候搵返佢D空姐抽水文

話支持罷工同抗爭嘅空姐係雞就要 block 啫

藍絲空姐呢啲係咪應該抵屌先

［帽圖］真•國泰雞 白滑藍色長腿

呢個屌唔屌得

陶傑都係X登仔

其實可唔可以開一個forum係專俾70/80/90呢3個年齡層嘅手足吹水?
我已經受夠班五毛/PR/00後兒登仔

又黎呢套，自己將所有野混為一談就話人大愛左膠

好似支那人，林鄭，若蓮呢Ｄ入害幾多香港人，你會唔會對你既敵人仁慈？
敵人黎架呢D，唔係唔知佢地傷害香港人幾多下嘛你既諗法先最大愛左膠
空姐呢D同佢地有得比？

講真倉鼠睇獸醫檢查都係幾舊水（同貓狗一樣，有養開寵物都知），樓主如果有做功課點會唔知
當真係唔知，都應該自己GOOGLE下/打去NPV果D問下吧？我相信打去問獸醫查詢會比上連登開POST有用。
經濟負擔唔起還負擔唔起，佢真係比唔起幾千蚊我相信冇人怪佢；最多怪既係試都唔試就唔想理

唔講樓主，講其他人，叫佢「買過隻/扔左去」，咩都金錢至上金錢為先，唔講感情唔講責任
呢種咁支那人既想法已經超越左MEAN同直接喎
我覺得做踩多樓主兩腳撚同幸災樂禍撚仲易，掩住個良心上網9UP就得。

叫你用下個死人腦？不了

「隔離Post都有人講咗言論自由係基於尊重，呢一點無論舊登連年用咗咁多年都係理解唔到，甚而當呢個概念係妖魔鬼怪，一見到就罵柒你係左膠道德撚，咁佢本人就唔需要嘥心機深究其中嘅意義」
呢段好中，發言稍為正常d有返少少尊重就會話你大愛左膠道德撚，標籤完就當贏左，唔需要再諗再深究
就係唔鍾意思考，講野先會咁低質，冇進步

同埋佢地有種思想同支那人好似，覺得人性本惡，一定最想幸災樂禍睇人仆街，尊重/中立都係為左利益
好似香港人要民主自由，支那人會覺得你係收左西方利益咁；係連登講句無咁mean既野，會變大愛左膠，話你唔知搏乜，係咪想做狗公/拎光環

好多果期既舊會員都冇上連登喇，除左你只係見過毒不可耐

其實我一直都好想連登返到上年六月前咁，上年六月之後變晒質

最慘係有啲戇鳩仔叫人唔鐘意就唔好上，一句就Ban撚晒所有討論空間，就算有討論嗰啲都唔撚係討論嚟，單純只係為咗打倒對方而存在嘅辯論
仲惡撚過共產黨，總之就我大晒，全世界都要就晒我，所有有意見嘅人都係敵人（我仲以為上年抗爭提到嘅同溫層會令佢哋可以反思吓，我真係太天真）

對於佢哋嚟講真係冇乜群體利益呢個概念
佢哋介定好同唔好嘅方法係好撚直觀，有我著數咪叫好囉，可以畀我打飛機咪叫好囉，其他嘢我唔撚想理，所以都係唔好，我都唔知好唔好叫佢哋另類港豬好

最舊嗰批Users我知有好多都有上連登，不過10個有8個都改晒名，你認唔出佢啫

你同埋你老母係殯儀館慢慢訓啦